有無高高手解答下妖股回購係咩玩發？1572

發行授權
本公司將於股東週年大會上提呈普通決議案，授予發行授權，以供董事配發、 發行及處置最多為通過有關決議案日期本公司已發行股本總面值20%的新股份。於最 後實際可行日期，已發行合共1,678,000,000股股份。待通過所提呈授予董事發行授權 的決議案後，按本公司於股東週年大會舉行前概無發行或購回任何股份計算，本公 司將可根據發行授權發行最多達335,600,000股股份。
購回授權及擴大授權
本公司將於股東週年大會上提呈普通決議案，授予購回授權，以供董事行使本 公司一切權力以在聯交所或股份可能上市的任何其他證券交易所購回最多為本公司 通過有關決議案日期已發行股本總面值10%的股份。
此外，本公司將於股東週年大會上提呈有關擴大授權的普通決議案，以授權本 公司增加根據發行授權可予配發及發行的新股份總數(倘該授權獲股東於股東週年大 會上批准)，所增加的額外數額相當於根據購回授權實際購回的該等股份數目(倘該 授權獲股東於股東週年大會上批准)。